# پروژه رزمه ساز
این پروژه به صورتی طراحی میشود که کاربران بتوانند با وارد کردن اطلاعات خود رزومه تحصیلی و یا کاری خود را بسازند و آن را دریک صفحه شخصی با دیگران به اشتراک بگذارند.
## ویژگی های این سیستم
این پروژه یک وب سرویس ویک وبسایت دارد و برای گزارش گیری از نرم افزار stimul softاستفاده میگردد.
## فازهای توسعه پروژه
پیاده سازی دیتابیس

طراحی و پیاده سازی مدل ها

پیاده سازی کنترلرها وب سرویس

پیاده سازی کنترلر های وب سایت

پیاده سازی ویوها

طراحی و ساخت فایل های گزارش گیری با نرم افزار استیمول سافت ریپورت


| شناسه | نام و نام خانوادگی
| :-----|-----:|
|@hasanmirzaie|حسن میرزایی|
|@rezume96| احمد یزدان پناه|